由批判性思維出發 華為事件北京方面搞內訌? 〈蕭若元：理論蕭析〉

又話唔評大陸野嘅

蕭生話:中共態度變得咁強硬,可能因為如果唔即刻救返孟晚舟出黎,會令中國主導的5G制式同華為全面崩塌,中共好驚呢樣野